\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Identificação do curso}
\label{tab:IdentCurso}
\begin{tabularx}{0.95\textwidth}{Xr}
\toprule
Denominação																												& Engenharia Automotiva\\
\rowcolor[gray]{0.9}
Habilitação  																											&  Bacharelado\\
Nome/Sigla da IES  																								&  Universidade de Brasília (UnB)\\
\rowcolor[gray]{0.9}
Campus  																													&  43952 - Campus Gama\\
Turno  																														&  Diurno\\
\rowcolor[gray]{0.9}
Modalidade  																											&  Presencial\\
Dados da Criação/Autorização  																		&  \begin{tabular}[c]{@{}r@{}}Resolução do CONSUNI Nº 16/2008\\ publicado em 03/06/2008\end{tabular}\\
\rowcolor[gray]{0.9}
Código SIGRA  																										&  1627\\
Opção  																														&  6297\\
\rowcolor[gray]{0.9}
Código E-MEC (ENADE)																							&   112889\\
Número de vagas anual  																						&  112\\
\rowcolor[gray]{0.9}
Crédito							  																						&  15 horas-aula\\
Hora-aula		  																										&  55 minutos\\
\rowcolor[gray]{0.9}
Total de horas efetivas do curso 																	&  3.988\\
Carga horária total do curso 																			&  259 créditos\\
\rowcolor[gray]{0.9}
Créditos em disciplinas obrigatórias  														&  215\\
Créditos em disciplinas optativas  																&  44\\
\rowcolor[gray]{0.9}
Tempo mínimo de integralização  																	&  10 semestres\\
Tempo máximo de integralização  																	&  16 semestres\\
\rowcolor[gray]{0.9}
Criação do Curso 																									& 2008 \\ %(33ª Reunião do Conselho Universitário)\\
Reconhecimento 																										& Em reconhecimento\\
\bottomrule
\end{tabularx}
\end{table}
